馬卡報話摩納哥180m賣mbappe 畀蝗

Real Madrid have reached an agreement with Monaco regarding a €180 million deal for teenage sensation Kylian Mbappe, reports Marca.

Once a record-breaking transfer is pushed through, the France international striker will pen a six-year contract with the reigning La Liga champions.

180m

我地紅魔簽盧卡古都7000m啦清

無端端彈起

去到咪比賤燃朗搶波踢？

難分真與假

做乜唔等多季先買

MBB CR7
Isco
Modric Kross
Casmelo
呢個反擊陣屈

乜春casmelo

明就得啦

唔會紅牌果個牙

Monaco rejected🙅🏻‍♂️

上年買pogba 100m已經癲撚曬
今年170m買mbappe 200m買neymar好似好少事咁
痴撚線

鍠唔係喜歡簽晒成隊型男咩
點會買件樣衰既？

之後買人閒閒地億幾
以前幾千萬已經顛
基沙文戴巴拿嗰啲實全部億幾

上面41212正選
後備可以咁玩：
阿辛 賓 bale/華斯
高華錫可入替卻摩

點排都好 咪又係比巴塞屌打

頂阿朗